聽日係小妹生日 大家有咩祝福說話想同我講

LET GO HAWKS

年年有今日 日日屌麗名

RIP

聽日先算啦

想要咩品種既狗做禮物？

祝你三年抱倆

同你分身有村G一齊啦

@cosxxxx

祝你無聽日

保重啦

生日快樂，叫洛賓屌9你

生日快樂😬

點解係robben

生日快樂